README

Aplicación que usa patrones para comprobar un login simple, tiene que tener hasta 8 carácteres y estar en minúsculas. Y pide un nombre de archivo, también con un patrón, si existe el archivo, muestra por pantalla el contenido de este.
